打不倒的曱甴人

Hi,我係卡路b
今日帶黎既係God of War 精華,打不倒的曱甴人

希望各位巴絲比次機會,我好想可以用打機帶比其他人歡樂,令到睇既人開心,睇得開心既即管笑下放鬆下,

你咁有耐心睇到呢度唔爭在比埋個like

可以既訂閱埋我就好啦 我會錫啖你,男女不拒

謝謝

負評個個人可唔可以出出黎?

yo

點解

仲有冇負皮阿 come on

有啊

not enough

聽你講野好尷尬 試下自然啲 同埋啲字唔好用新細明體 好核突

收到！可能我本身個人有尷尬癌

字型個度真係要搞搞佢 有冇啲咩字體好介紹？

我諗我未慣錄片講野，我會努力練習嫁啦
真的感謝你話比我聽有咩不足
錫啖你先😘
左邊一個嗯阿

我改曬啲字體,咁樣會好啲嗎?

因為覺得唔夠好,內容我都執過黎,可以幫我再睇一次嗎?

謝謝